{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120742",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "별미곱창"
    },
    "text": "\"ビョルミホルモン\\n\nソウル松坡区芳夷洞63-14\\n\n韓国料理、11:00~06:00、年中無休、70席/部屋:部屋なし、芳夷洞グルメ通りに位置するコプチャングルメの珍味コプチャンを紹介する。 この店は韓国産韓牛だけを使うので、お客様が信じて召し上がることができます。 様々な部位があり、この店だけの特製タレがあり、ホルモンの味を倍に楽しめるという長所がある。 ホルモンを注文すると、大盛りのコシのある牛ホルモンが用意される。 その他にもニラと練り天スープなどがサービスとして提供されるが、これもまたホルモンの味を加えてくれる。 きちんとしたホルモンを食べたい方は、芳夷洞の珍味ホルモン別に訪問してみてはいかがでしょうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "ビョルミホルモン\n ソウル松坡区芳夷洞63-14"
        },
        {
            "question": "この店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00~06:00"
        },
        {
            "question": "この店は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？また、個室はありますか？",
            "answer": "70席/部屋:部屋なし"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理を教えてください。",
            "answer": "珍味コプチャン"
        },
        {
            "question": "この店の特製タレについて教えてください。",
            "answer": "ホルモンの味を倍に楽しめる"
        },
        {
            "question": "ホルモンを注文するとどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "大盛りのコシのある牛ホルモンが用意される"
        },
        {
            "question": "他にもどんなサービスがありますか？",
            "answer": "ニラと練り天スープなどが提供される"
        },
        {
            "question": "この店はホルモンを重視した食事をしたい人におすすめですか？",
            "answer": "はい、きちんとしたホルモンを食べたい方におすすめです"
        },
        {
            "question": "この店は芳夷洞のどの位置にありますか？",
            "answer": "芳夷洞グルメ通りに位置しています"
        },
        {
            "question": "この店に訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、芳夷洞の珍味ホルモンを楽しむのに訪れる価値があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 312
    }
}